依家既酒樓侍應真係無禮貌，連醫生都夠膽鬧

今天我陪朋友同埋佢屋企人去酒樓飲茶
點知見到個酒樓侍應態度勁差
成個人黑口黑面，謂野又大聲
咁我個朋友咪同佢個仔講
「你依家唔讀書，第時就好似呢個叔叔咁做侍應架啦。」
點知個侍應聽到之後，
唔知係咪佢太過自卑，竟然勁大聲喝我朋友
叫佢唔好狗眼看人低
我朋友見到佢發脾氣
咪解釋自己只係教仔，唔係睇佢唔起
點知佢仲起度發神經
之後我話比個侍應聽，我個朋友係醫生
佢無父蔭，完全靠自己本事做到呢份高尚既職業
叫佢尊重一下我朋友
但係佢仲起度亂鬧人
之後要酒樓經理出黎調停先解決陣事

你地話依家香港地服務業發生咩事，連醫生都敢鬧
點解佢地既服務態度可以差到咁

屌on9
copy埋香討啲emoji

麻友係雞

𨳒你咩

你個fd咪又係衣冠禽獸

「好似呢個叔叔咁做侍應架啦。」咁都唔係叫睇唔起人叫咩?

個醫生教仔咋
咁都有錯？
做父母既都想自己仔女努力讀書架啦

其實我朋友講得好細聲
我諗係個侍應無品偷聽人地講野

「你依家唔讀書，第時就好似呢隻麻友咁做妓女架啦。」

佢教仔=可以羞辱人哋?
你依啲乜撚柒尻logic?
物以類聚, 你同你個fd真係同一堆垃圾

Ching反麻好專業 欽敬欽敬

你而家唔讀書,第時就唔知點樣俾錢㗎啦

我朋友佢公屋出身，唔似D二世祖咁唔做野都有錢收
佢呢D靠自己本事賺錢，先值得萬民敬仰

佢讀書叻係一件事
佢羞辱人係另一件事
讀書叻=/=有人格

我朋友佢公屋出身
起無父母幫助之下，靠自己白手興家行醫濟世
咁都唔高貴咩？

啲邏輯真係...歪理當真理

做醫生係要讀好多書先做到
而且我朋友係基層出身，靠自己本事讀上去
呢D咁爭氣既人，自然值得別人既尊重

但係個侍應讀唔成書
仲要態度差，連自己本份都做唔好
呢D人憑咩要人尊重佢？

食飯未呀

唔好反麻ok

一朝得志。開口得罪人。

真係無禮貌

態度好係應份既，
唔鍾意做既咪辭職囉
又要做，又黑臉，
算點呀？

高啦高啦 最撚高貴係你個朋友 讀書人去番d讀書人做待應既餐廳囉

卡勞ching反麻好專業 欽敬欽敬

依家d侍應師真係垃圾

麻友系雞

你朋友啱，好人好姐點會做侍應

鍾意得隻雞都唔方係咩好人啦

MK仔！！！！！！

咁我個朋友出身基層
知道做侍應人工低，又辛苦
先希望自己個仔努力讀書，唔洗做呢D下欄工作

同你開個整合post？

你想點

有排列

我發現我cap左好多

紋身MK仔

你25

為勢所逼

搞到全兒燈都跟住講
同朴錯窿a09一樣

A09

海港

( Show Blocked User - 沙洛文-卡勞 )

嘩

痛死

勤力少少都做地盤搵三四雞啦
廢又懶又驚比人笑 笑4人
中坑呢排唔溝妹妹仔？

唔好講到班勞工咁偉大啦
佢地係因為無本事做醫生律師
先要做服務業咋